健康台 病徵 排行榜

第一位：自瀆過度
第二位：性病

樓主：戇鳩

樓主：全家死